唔見咗野求吓大家幫吓手

事發星期四我病到溫溫鄧鄧
夜晩七點幾上咗巴士30x 荃灣方向 總站落 應該唔小心漏咗個card holder喺車
但之後問返站長又話無執到失物
所以十成九都係比人執咗了唉
個cars holder係男朋友送 charles and keith 粉綠粉紅色間隔款
入面無咩值錢野 得張九十幾蚊既八達通 同身份證 學生證
但要全部申請過就好麻煩
我自己都衰大意 唔好好保管咁重要既野
如果你執到又睇到個post 我唔介意你用哂張八達通既錢 淨係想搵返啲野
求吓你了

幫推

推

有無人